<resources>
    <string name="app_name">Spinner</string>
    <string name="my_button">характер</string>
    <string-array name="colours">
       <item>красный</item>
        <item>оранжевый</item>
        <item>желтый</item>
        <item>зеленый</item>
        <item>голубой</item>
        <item>синий</item>
        <item>фиолетовый</item>
    </string-array>
    <string-array name="temp">
    <item>Это цвет сильной внутренней энергии и самоуверенности. Выбор красного цвета говорит о стремлении к победам, где соперничество не уменьшает задор, а вызывает еще большее стремление к превосходству. Отличается высокими сексуальными потребностями и обладает сильной сексуальной энергией.</item>
    <item>Цвет дружелюбности, который предпочитают активные импульсивные люди. Оптимисты по жизни, принимают все проявления жизни как необходимость. Они не склонны волноваться по пустякам и быстро впадать в негативные психологические состояния. Очень общительны, своим присутствием способны поднять настроение другим людям.</item>
    <item>Цвет оптимистов, но также его часто выбирают люди, склонные к бегству от реальности и жизненных трудностей. Очень энергичны, но эти периоды энергичности быстро сменяются пассивностью и нежеланием действовать. Любят резкие жизненные изменения, получают удовольствие не от результата этих перемен, а от самого процесса.

</item>
    <item>Такой цвет часто выбирают личности демонстративные, которые любят и ценят внимание и заботу. Эта черта делает их зависимыми от чужого мнения, которое может нести негативное влияние на их самооценку. Эти люди бывают упрямы и властны, любят поучать и давать советы. В то же время, это интроверты, их негативные черты сложно увидеть сразу.

</item>
    <item>Этот цвет имеет глубокое значение, символизируя обновление и сильную энергетику. Человек, предпочитающий этот цвет, уравновешен и сдержан, уверен в себе. Они знают себе цену и умеют использовать свои способности и возможности в нужном направлении.</item>
    <item>Любимый цвет рационального, консервативного человека с развитым логическим мышлением. Такие люди ценят комфорт и гармонию во всем. Отличаются высокой пунктуальностью, предпочитают четкий график жизни, такому человеку можно довериться.</item>
    <item>Цвет ярких творческих интеллектуальных людей. Выбор такого цвета говорит о силе личности, которая всегда стремиться к новым свершениям. Такой человек пребывает в поисках смыслов и своего предназначения.</item>
    </string-array>
</resources>
